[開撚定先]唉，又要靠我豬腦CARRY

下半場頂撚死哥狗

豬腦又絕殺